交通意外，求柯南出現

嘩屌睇埋留言真心cls個i3司機係咪人嚟

架I3衝紅燈喎 26點害死佢?
屌你老母臭閪呢啲人有冇腦架

叫佢食屎

佢連自己衝紅燈都唔知?

我真係屌佢個老母，人哋兩個女冇咗個爸爸仲講啲咁嘅嘢

癡撚線
人都死左真係好撚涼薄

個車主賤撚到呢